有無Ching去左觀陰借褲牙????

咁多位借左幾多牙???見d人幾十億幾十億咁借

仲排緊 屌

做多幾世觀陰兵就得

見好多保險業同倫敦金妹去借,個個黑絲短裙咁借,吾知觀陰會點諗

忠告：借錢梗要還 咪俾錢中介

觀陰著裙何來有褲借

抵你輸到甩褲

牙你老母

Ching你老母 牙你老母

個post波台架
茅野牙麻？